自認臭雞嘅入一入黎

橫掂都俾人屌左咁多次 唔差在我啦
廿五歲人都未掂過女人對波
俾次機會呀

屌你老味！

臭雞是要給錢的

5p台好多臭雞